除左teon仲有冇類似既玩?

無商城 打怪打實
慢慢育成果類
開紅打尻人
天堂m果類